Mini版世嘉五代SEGA Mega Drive

之前幾部舊遊戲主機都出過Mini版
當中冇半部有購買衝動
唯獨世嘉五代完全擊中自己死穴
裡面實在塞滿太多回憶

老實自己算「世嘉派」
以前個個玩超任時我都獨愛世嘉五代
Mini版遊戲方面放得42款冇可能滿足
個人嚟講
日版獨佔咗「幽遊白書魔強統一戰」
係極充分嘅揀選理由
再加上大魔界村、Space Harrier 2、戰斧1、Super Fantasy Zone、Sonic 2、格鬥三人組2呢啲隻隻細個嗰陣怒煲過嘅game，感覺係值回票價

主機外型跟足，卡帶位可以開合（但冇讀帶功能）
開機要撥機身實體Power掣、
重啟遊戲或轉game就要按機身Reset掣
感覺幾像真
Volume掣可以撥但同卡帶位一樣得個樣冇功能

再嚟講好重要嘅手掣
手掣因爲冇散賣
所以就算你一個人玩都建議入雙手掣版
當多個後備掣壞咗有得換
當然如果遊戲本身支援雙打
咁你可同時插兩個掣玩的

手掣大細方面
傳聞Sega好有心拎番當年原模出唻翻啤
大細可以參考圖中紅圈圈住嘅原版3鍵手掣作對比
手感方面完全合格
試掣最準嘅格鬥遊戲都可輕鬆應付
留意日版手掣跟咗六掣改版而唔係最經典嘅三掣

**上圖機袋要另購

有興趣睇到呢度嘅相信都係機壇老鬼
心動就快啲入手啦
日版、行版、歐美版收錄遊戲各有不同
買前先做功課

**9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel**

**9.29 Global AntiChiNazi 公海**

**各地區自發Sub-group:**
亞洲：
歐洲：
英國：
利物浦：
慕尼黑：
巴黎：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
NYC：
札幌：

香港巴絲想幫手都可以入咗先
如果唔夠當地巴絲搞
可以一齊聯絡當地組織幫手舉辦
*
號召全世界參加#929GlobalAntiChiNazi遊行
各位手足搵你世界角落既朋友一齊參加！
上Twitter/Reddit搵唔同城市既朋友參加！
*
**929全球活動整合（持續更新！）**

(如果有其他國家/城市確認參加但未列入以上link, 請聯絡tg: @SHHKER 報料)(如要更新各國活動資訊如地點時間tg grp,請於spreadsheet內留comment以待更新)

*
**Anti-ChiNazi文宣終極整合 （持續更新！）**

遍地開花！自發印到全香港 全世界都係！
新文宣圖請share比tg: @GigaDrill整合

*
**Twitter戰線**
每晚9點上Twitter/Reddit upload文宣
宣傳ChiNazi 同記得集中hashtag
#929GlobalAntiChiNazi
#ChiNazi

*
連登整合post,請長期置頂:
[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

內置games?

係

咩價？

尋日旺角見到，$688-$788（雙手制）

咁上下

利申：日馬訂左

日版game lists:

Thx so much

光復香港 時代革命

屋企冇位
買上年果隻ps4 碟算